大一女生坐車犯困懷疑被下藥 拿刀劃傷網約車司機

【司機為討生計莫名挨刀，尋求司法手段未果放棄起訴】

1 月 12 日，長春分局指揮中心接到報警，一名網約車司機於某報案，稱其在拉載旅客去往機場途中被其車上一名女性乘客用水果刀將其劃傷。接到警情后，指揮中心立刻派警前往現場。

民警通過詢問得知，原來陳某從小到大從未離開過南方老家，去年秋天來到長春上大學是她第一次離開家鄉，內心缺乏安全感，加上聽聞近年來女性青年乘坐網約車遭受侵害案件頻發，更是讓膽小的陳某在坐網約車時精神緊繃。

當車輛行駛至京哈高速時，她們同行三人均顯出睏意，並且其中一名女生已經睡著，陳某因為緊張過度，誤以為是網約車司機給她們下了迷藥，所以拿出了水果刀挾持司機於某並要求停車，在此過程中，於某頸部被劃傷。

了解了案件情況後，由於於某傷勢輕微，同時三名女同學是趕飛機回家過年，民警朱虹和呂斌先行將另外兩名與案情無關女同學送往機場趕飛機，然後現場民警對雙方當事人進行案件調解，希望可以讓陳某也能搭上回家的飛機。

但由於當時駕駛員於某情緒較為激動，現場無法調解，便回到隊址進行進一步處理，由於處理案情需要，最終陳某沒能趕上飛機。

雖然陳某的行為的確過激傷害到了他人，但是考慮到案發的原因和其所造成的後果較小，另外其還小正在讀大一，又身在異地，不想因為此事對她這樣一個正在人生成長階段的孩子身心產生更多的負面影響，經過民警的調解工作，於某情緒穩定後也諒解了陳某。

由於陳某沒有趕上當日的飛機，身上也沒什麼錢了，此時陳某已經沒有回家的路費了，加上嚴重的心理負擔，陳某坐在地上嚎啕大哭。

劉暉和王健兩位警官知道了她的實際情況後對她進行了安撫，同時劉暉中隊長以一個長輩的身份勸說寬慰陳某，並隨即自費拿出一千五百元錢當場為陳某買了回家的機票，為了不讓她害怕，還答應會送她去機場，陳某流下了感動的淚水。

民警将另两名同学送达机场进出口

事发高速附近岔道口(民警朱虹和吕斌将另两名同学送往机场)

转账过程(刘晖中队长自费奖励1500元给陈某，并将其送往机场)

支那的不意外

兩舊死肥扒拎刀吉人仲冇後果大陸女權萬歲

(瓊瑤mode)你只不過係條頸比人界一刀
人地失去既一程機票既錢同時間! (瓊瑤mode)

對她進行了安撫，同時劉暉中隊長以一個長輩的身份勸說寬慰陳某，並隨即自費拿出一千五百元錢

太貴

白撚痴

係警局主題房交易姐

支那人睇新聞嘅時候究竟有冇諗過自己抖音同啲新聞點解都有片有相

仲要角度咁靚拍得啱啱好

今日唔喺呢個公安做好事
就係嗰個醫生救咗人
再唔係就係邊個共產黨員幫左邊個老人家

但係我估佢哋現實上根本從來未遇過
全部都係假嘅擺，拍出來班傻仔都信

同場加映

武漢一女子隧道內跳出租車自殺

女子疑滴滴司機下迷藥突然跳車 網上公佈司機信息

23歲女子貨拉拉跳車身亡 涉事司機遭批捕

原來大陸女人真係會無緣無故跳車

每次咁啱拍到醫生冇得返屋企同仔女隔著玻璃牆見面痛哭

咁啱拍到公安見到水浸唔知學校有冇人喺度等咗半日拍門擔心學校仲有學生

咁啱見到某某市長參扶老人家過馬路

你老母爭啲我以為全世界中國人最有良心最樂於助人

男女角色交換一定判殺人未遂

發生殺人案警察好多野做，依加咁樣個公安少啲野做，又有得溝女
影到又有咩咁出奇，大陸周圍都有cam，當街斬老婆都有人拍片擺上網

隨時單嘢係真
只係個司機後台夠硬

咩叫犯困

同意
好賺過拎塊西出嚟當八達通嘟

嘩唔好亂講呀，陣間有人就會衝入嚟話，如果唔係男人非禮強姦整臭自己聲譽在先，點會有呢d事bla bla

覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？

錯的是世界

咪走住，場戲未拍完

即係烚眼訓

得你覺得單案係好事